係碧x做夜更清潔員，日頭炒股宜家有七百萬資產，你問我答

咩都答，涉及私隱或者可能會自爆既問題就唔答

可摸耳比啲我

咩都可以問

推

可唔可以證明下你有7百萬

此post已完。

7,000,000主要係老豆留落？

越南盾？